以後8比2唔再係阿妓代名詞

疤狗都用得